岩岩幫2個摩門教鬼佬含撚

岩岩放工返屋企途中俾2個摩門教鬼仔截住 兩個都好後生23,4歲嘅靚鬼仔
問我有冇思考過人生意義
話想同我講下耶穌
點知講講下問我去唔去佢屋企查經
我見冇野做咪跟埋去
上到去佢2個夾住我係中間 話同我祈禱
襯佢地合埋對眼姨姨暗暗 我咪一野渣落佢地條野到
佢地即刻開眼 我繼續渣
之後佢地主動企起身拉低褲鏈 拎條野出黎磨我塊面 我咪乘住個勢一野含落去
含完左邊果條又含下右邊個條 然後2個一齊就射晒落我到 咁岩冇紙巾 佢地就撕左幾頁馬太福音落黎抹我面上啲精
又話下次再上黎一齊祈禱

大佬呀 好心你唔好咁癡線啦

矮撚的悲嗚: 只係可以做含個個

其實你都幾癲

零分 重作。

撕耶利米哀歌啦